海洋公園決定斬腳趾 聽日活動取消！

推

醬油：東網

係攬炒呀

幫你補source

我就係要呢d

- 完！-

今年萬聖節無哈囉喂

皮已收

不戰而屈人之兵

成功收皮

買左飛諗住入場個班慘

買左飛果啲笑死

其實員工贏咗

以後都咪撚搞

小測成績表

驚牙？

退飛
係咪即係聽日唔開直頭?

真

迪士尼笑而不語

30號姐
又唔係31號

奶共垃L圾 剩係識靠內地遊客

證明前線多黃

sor自膠

Mission completed

唔好意思按錯負皮

盲亨

不戰而勝

攬炒 想知要蝕幾多

攬炒就應如似

屌你 fake 我

推聽日全人去太子

係咪即係鬼屋都無

佢地企得夠硬，同埋就算追究上黎成本都好低

到時真正鬼影都無隻

ching 閱讀攞u?

攬炒

cls正日取消

Good Job EVA

屌自膠 即係仲有

取消夜晚個SHOW定全日唔開

人類一小步啊

抵

係咪全年最賺錢嘅項目取消咗

係全日

係囉，係咪只係取消個show？

平時8粒燒賣36蚊 抵撚死 心情舒暢

對家又完美自我審查

籣桂芳又係

實則虛之 虛則實之

算唔算公園跪左

D

正日先cancel

終於有次員工成功用罷工屈到老闆跪低

咁全世界去LKF

英文只係講取消個show

最賺錢果日先斬攬

九龍班人應該會去咗太子

垃撚圾，取消都唔回應

聽日全世界去老蘭啦

渣ga

依家係為咗罷而罷咩？ 唔係! 園方無回應就係輸咗 認真入得去做都係enjoy做鬼 演戲 演員都唔想show day 取消

垃圾狗洋公園唔係做香港人生意就食屎啦

都得

醬油

驚呀？ 驚就日日都唔開啦

係咪唔夠人返工咋？

屌唔係 好似係無

都好似年年蝕錢

兵不血刃

問題係都未罷

聽日淨係開10至6

買咗飛專登去玩嗰啲人笑撚死

嗰班垃圾MK豬 冇得去玩呀

攪炒

新會然？

正日無得玩

收聲啦，英文都唔識既loser

巴打改吓口，唔好再叫內地/大陸啦
下次記得叫蚛国/支那

連登仔講下就淆 好似上次馬會單野咁

相信係因為員工罷工得出嘅成果
員工好波，國泰員工學下啦。

每日都話罷係咪每日都唔開

又攬炒

再勁d

無贏到⋯

咁所以聽日仲有冇罷工 推到OP員工出嚟答下 因為我本身諗住聽朝去聲援的

好波 自己攬炒 唔好賴人

都唔知驚啲乜

唔係話因為醬油係蝗語?之前唔知睇邊個po見過

攬炒成功

可以正式搞全港哈囉喂 大家記得去中資到問佢拎糖 比啦到糖就跟返傳統 懲罰下佢

一秒變拜拜喂

姐係完全唔開？

員工心諗 又唔洗暴露自己係黃到會罷工 又可以真罷工 唔洗比人炒既風險

職員唔係罷工咩

thx巴打

值得表揚

30號都無halloween

淨係關劇場定成個公園？

一日蝕到幾多

咁改去後日罷先

未抵制已經主動取消，幾好呀，咁以後我地只要齋講，啲event就會取消了。

開平日時間

佢聽日無 咪後日囉

應該無哈佬喂活動，但照開

係咪要鬥學歷鬥IELTS?

員工贏咗

非常好

罷工係成功既

後日做比海獅睇？

手足改11月1晚行動

員工都係睇新聞咋

啱啊
黨鐵包場

On lun 9

香港人擺去

九龍人去太子，港島人或中環返工人去老蘭

後日11月啦喎

記住以後都咪撚搞呀
齊齊響應重創經濟

收啦 阿蛇 你估個個都好似你地咁熱愛工作 日日呃ot咩

見到罷工效用未...

會唔會逼使啲人去老蘭

罷工嘅成功例子
事實證明只要團結企硬，港共都會買你怕

今次真係比鬼玩

果然同政府同一陣線，大家都鍾意斬腳趾

全年證嗰啲如果plan咗呢一日去，想問海洋公園會點退錢？退翻1/365??

垃圾

屌~我premiere 年票，明日正日哈囉威先得閒/有mood去「哈囉威」！我嘅損失點賠呀？

「香港」海洋公園高層mgt 真係勁狗奴！「馬蹄露」做咗chairlady 咩？

後日黨鐵包halloween
fyi

依家淨係爭LKF沒收皮 LKF都收埋盛志文條奶共狗一齊收皮啦

扮鬼既員工唔洗返 但糧會照出

唔算，只係攬炒

蝕咪問政府拎 上次拎3億

11月1-3都仲有 唔介意就罷埋呢三日

??????

曲線聚人

網傳海洋公園高層多次因應藍絲觀眾及建制派媒體投訴，「河蟹」表演節目，包括禁止使用「香港」一詞，認為有政治意味；更疑因藍絲批評表演「煽動仇恨」，即時停止正在表演的主持人職務，臨時換人換劇本才復演，引起員工不滿。有員工計劃趁明日萬聖節罷工；惟園方決定索性取消明晚的哈囉喂節目，據悉就連11月1至3日的包場哈囉喂活動也一併取消，形同「攬炒」。

海洋公園表示，鑒於社會現今狀況及面對多方不同意見，加上港島多區會有公眾活動，為顧及遊人和員工的安全，經審慎考慮後，決定取消「哈囉喂全園祭」項目，亦已將有關決定與相關同事溝通，並對受影響的遊客致歉。持有明日門票的遊人，可於海洋公園官方網站查詢退票詳情。

hoball

善之善者也

公園會train員工叫中國/大陸人叫內地人
話驚佢地有hard feeling

利申：前員工 一向叫開中國人

有冇年飛苦主要求退票？

連登講兩下就咁有影響力

我要攬炒

用法唔同

究竟大家係開心公園跪低

定係開心mk仔冇得同女神去玩

全年唯一最高入場的日子molamola

30號出press release 呀

我就係要依d,攬

10:00-18:00

真正攬炒

u都無，慘

4千幾個正評叫人罷工既Post 係有作用既

炒

光復唔到個表演

去左幾年
今年都有去
個男主持不知幾好
轉數快
風趣幽默
停佢職你都on9

執柒埋佢啦屌

做得好！

年年有fd特登去做鬼演員嚇鳩d女
又可以名正言順視姦d女

垃撚圾

團結罷工成功例子

多謝良心海洋公園員工

咁用豉油囉

個show好撚好撚好撚高汁

員工勝利
邪不能勝正呀

嗱 根據《海洋公園附例》
「任何人…… 不得…… 高聲叫嚷」

入去玩過山車都有可能觸犯條例
咁入去做乜

Source:

仲好，多D人聚喺巿區

今年仲搵林明禎一齊拍trailer

下下做啲閪嘢 就話保護你哋 保障你哋安全

驗眼啦

全年最賺錢果日姐

Live睇下佢講乜鳩

知唔撚知邊個喺大股東？

係旋轉買左平飛個d 每張起碼賺200
300蚊買 退499

咁你嚟緊聖誕 新年都可以摺埋

如果日日都有人話去海洋公園，365日都唔開啊笨，簡單d執左去算啦

ok以後唔洗去

推唔郁都要推

港豬可以去蘭桂芳感受tg的威力
之後被popo捉番差館隨時可怕過鬼屋

錯啦 遊客入到黎只要唔係拉哂橫額 淨叫係無問題玩得開心咪叫囉

好精彩

真，1號係黨鐵包咗

取消埋

攬炒快樂

坦白講，公司咁多黃，你班死藍屍有本事投訴埋海洋公園炒鳩曬我哋

急推！！又有女手足失蹤

想有鬼屋嘅感覺直接去太子站就ok喇

[歡迎討論] 攬炒巴話11.2要100萬人！！開始全民文宣未？

唔夠人開機 執得

聖誕 event 都唔駛搞啦

太子迷宮等你捉

無人扮鬼就照講啦

唯有去蘭桂坊

日本侵華年代
日本都自稱內地

員工做得好

做乜撚野姐你？

大大力寫信投訴喇我為左去哈囉威先買全年票！要求退全款！

點解佢官網同facebook未有公告
但係新聞都報曬

咦～ 港豬話疑似犯法嘅嘢都唔做架！

前線員工表示要俾人改更返工

respect

呢d時勢仲玩得落，十有八九係港豬，抵啊

想見鬼唔洗去海洋公園！防暴狗舍，總有一間响左近，要幾恐怖有幾恐怖呀！嫌命長可以撩吓班鬼，可能快D歸西啦！

宜家係取消個show啫，冇話鬼屋會close，不過都真係好堅呀手足

正 搵少好多

岀成績 : 優良

會close

完勝

馬蹄爽都叫大陸人唔好去
食兩家茶禮嘅後果

罷工勁撚到 不過唔算係跪 佢係唔回應

100分

應該唔淨只個show

員工或成最大贏家

巴打說話同閱讀都拎U

員工針對緊香港哩個字眼

借問如果member 一條友，戴哈囉威怪獸林奠面具，公園內不停咁自唱「香港、香港」，會有乜後果？

無 取消晒 所有哈囉喂

唉

下一步要政府取消區選，等佢既醜惡揭露於人前

落老蘭

送你入新屋嶺呀

恭喜攬炒

係班藍唔鐘意睇個show
OP就直接Cut，垃圾

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

Hurray

冇得唔取消
盛智文個底太藍
一陣有人扮鬼走入去裝修就大鑊

到時你都分唔到邊啲係真鬼邊啲係假鬼

有海洋公園安排扮嘅鬼
也有示威者扮鬼
當中示威者入邊又有人又有鬼
如果堅持舉行嘅話情況會好混亂

奶共vs商譽->[black][/black]

youtuber有位主持話係「越境white list 車牌」送去梅沙先至人間蒸發喎？

正啊

咁解散個政府，咪冇人反政府囉，之前係咪有個咩千萬尋1路？我準備去數錢了

乜仲係盛智文咩

11月1據聞係港鐵
11月2係pccw

利申: 11月2

醬汁呀

盛智文唔喺度喇
仲咁大隻字

年飛退到咩

幫賤種幫兇咁撚爽有得包場玩？屌佢老母啦

做得好, 其實係佛地魔比面我地先咁做

公園d公關真係垃撚圾
其實個show見街之,d大粒實睇過晒,
個時你唔反對已經默許左成年事
到而家出街,其實大部分人都睇得開心
但你因為某小部份人投訴
你就推d細既去死
得罪晒所有人

攬炒
幾時攬炒埋酒吧

海馬公園又贏

鬥慘咩
吊頸都要透下氣啦

就係你呢d撚樣搞到個氣氛越黎越壓抑

今年個恐怖故事係萬聖節無鬼

岩啦中共都唔容許宣傳鬼怪，即時宣布變海鮮公園一國一制

為左防止工人罷工， 公司一於係罷工之前執柒左間公司。。。。（？）

買左成千蚊張飛 , 玩少咁多野點算 ?

11月3 係Citi

Fact Checked

我願榮光歸香港

聽日咪31號

盛智文冇做好耐啦

咪係

想知全年飛退唔退到

聽日唔搞你咪後日搞囉，咁叻咪日日都唔好開囉，唔駛手足出動自己收自己皮我開心都嚟唔切

咪係
plan咗聽日去玩叫口號架wo

11月1據聞係港鐵
11月2係pccw
11月3係Citi

取消晒啲包場，攬炒啦屌

想退

Say les

OP個網仲買到聽日優越門票

你地買左fast pass？

識做啦

全年證咋
但plan咗聽日同手足一齊玩叫口號
假都請埋 點先

更加要珍惜誠哥

On9？邊個取消你咪去搵邊個，關人撚事

其實日間服務正常不過一定要要求賠償

普通機動遊戲仲開

諗返起一開波罷工post 好多人講到一定無可能成功咁
真係大巴大巴搕落去塊臉到

笑死人咩，萬聖節正日取消

正呀

Pish

清朝人

遺反商品說明條例

老蘭 陣地太危險 聽日大家開心蒙面玩返晚

但海洋公園玩政治打壓，最低限度當佢藍店咁處理都唔應該去

用800幾蚊買機動遊戲快證

左膠訓咗幾耐上連登作故仔都作好啲啦

有手帶有優越感

慘條撚咩一齊嚟老蘭示威囉

世估唔到，我睇個場已經係最後一埸，場show真心值回票價，只睇show我都會去

各位海洋公園嘅同事，聽日門口見！

海洋公園係政府成立既，有海洋公園條例。

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

其實唔多大陸客

佢個舞我都勁鐘意

成日覺得呢種舞真係超型

之後到聖誕
搞到全香港都冇生意做 到時睇下邊個跪先

佢叫個日生日嘅人上台，唱happy birthday 個度笑到我仆街！

今年萬聖節 冇鬼陪你過

年票點賠法

俾佢先發制人tim

唔洗去lu

2014年6月，政府宣佈盛智文唔再擔任海洋公園董事局主席[1]，改由副主席孔令成出任。喺接受《南華早報》訪問嘅時候，盛智文話係香港政府迫使佢離任嘅

你坐左 5 年幾

戴小熊維尼頭套/面罩有冇分别？

買左飛個d點算

鳴呀 抵呀 抵呀

仲去玩…

點會俾機會俾你哋啊 傻的嗎

杯葛海洋公園

攬炒行動
正式啓動

咁賺錢嘅節日都取消埋

傻仔冷醒

唔去海狗公園係咪轉場落老蘭？

咁要講多啲

真攬炒

日日吹罷工係咪日日唔使開？

正確示範罷工威力

我都係因為個show 先入場

而家連香港人生意都唔做
抵你蝕錢

1031蘭桂坊見！不見不散！

馬會生出嚟嘅機構學返馬會嗰招🤣。

#1102 #112維園集會

112 維園集會
求援國際，堅守自治

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午三時

加重藍絲比例

冇咗盛志文即刻玩完

罷工既威力比你去打爛晒佢D野仲大

唔好意思借個位！
[聯署]要求香港知專設計學院不作停課論

攬炒陪跑

證明罷工威力有幾大

唔好俾佢停

咪就係，helloween又唔係得海洋公園有野玩
唔去洗死？

咁就啱嫁啦，力都唔洗出就搞到佢收皮。

員工計時薪㗎，唔知佢咁取消會唔會有糧出
但我覺得OP咁撚度縮就應該唔會

tg祭就有

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

唔洗返工去到十二點
公司又唔洗對住你班暴徒
雙嬴啲

你on9完未，
你有咩計劃可實現呀，要對付中共封殺同養起700萬人呀，
一味幻想膠up獨立

Good

執柒咗佢啦

哈囉威正日，可能popo又會有大搞作，為「恐怖哈囉威」寫下新定義。希望傳媒拍友，拍到精彩片段同時，能全身而退，遠離成群結隊嘅「Jason」(黑色星期五主角，癲佬面具殺人魔)。 高危地點，除咗老蘭，估計係海洋公園，出入嘅交通要道(巴士查車搜身) 同埋黨鐵出入口。

但popo 會唔會進入海洋公園，搜捕戴哈囉威節日面具遊人，就等睇香港popo 點創新猶，柒出國際。

風頭火勢避咗先
死都唔回應個問題
之後要睇員工們有咩反應了

幾好 今日唔洗扮鬼比員工出老蘭同太子

攬炒yohoooo

支那人先去。。。

呢場Show真心好睇 又好笑 咩都底番哂

一早要cut啦，成班on99 咁，
帶條女去話自己唔驚呃蝦條啫。